武漢醫院伙食太好 導致患者痛風發作

兩岸新聞

新冠肺炎：爆方艙醫院伙食太好 致患者痛風發作
湖北武漢因應新冠肺炎疫情嚴重，特別在市內開設多家方艙醫院，專門收治輕症患者。繼早前內媒報道有患者讚醫院伙食豐富，擔心變胖，近日有武漢醫生在社交網稱，有患者因醫院伙食太好，導致痛風發作，惹來網民熱議稱，「治療痛風可不能免費」。

華中科技大學同濟醫學院一名骨科醫生在微博發文，表示已有3名病人因痛風發作需轉院接受治療，又附上多張圖片，顯示醫院伙食大魚大肉，包括有豬肉、五香牛肉、蝦仁等，質疑病人因吃得好，沒有消化，致尿酸結晶體都沉澱到腳上，引發痛風。

發文引來網民留言，指病人「美食當前沒忍住」；亦有人認為病人需為自己負責，不能怪醫院，因為「醫院有給糖尿病人準備無糖餐」。

飛機打到上外太空都係第一次見

香港有兩磅肥牛

支那香港人也是中國人

快啲派香港警察上去住

痛風發作定食物中毒

包機都可以慳返

花式打飛機

男護士

我係中國人呀屌

太咩好 ? 太多唔新鮮蛋白質同缺乏運動 , 唔痛風都周身濕疹啦

都唔知呢餐係唔係最後的午餐，當然要食好啲

d普通居民就斷糧，反而集中營有肉食？

你自己唔食得咩唔撚知嫁?

淨係吊鹽水肯定無痛風

我就唔撚信啦
成單咁撚假，曲線讚緊佢哋伙食
個病人都唔知真定假，就算真都未必係因為啲伙食好囉

食開屎？
成舊柴咁都叫太好，望落營養又唔均衡

有冇蝙蝠肉補補佢

老鼠肉

既然咁好食好住個個唔捨得扯嘅，咁就一於住天荒地老住到死果日啦！

蝦蝦蝦

你見到豬扒都唔開胃啦
竟然唔係食黑毛豬

兩份, thx

中國形勢太好, 導致國民打飛機打到虛脫

我係中國人呀hi

拉

唔想知垃圾飛機文
之前好似已經有人比較過其他國家伙食...
咁就叫太好?!

即係平時伙食唔係太好

武漢全席你估流嫁

有豬肉、五香牛肉、蝦仁=太好？

btw武漢醫護唔會問病人有冇痛風 有乜唔食得？

之前d有病既家禽有出路啦

果d 唔叫伙食好
叫個餐唔適合個病人

有無蝙蝠果子狸先

咪岩，屌屎忽先易中aids

D病人訓左個陣俾人

個塊豬睇落硬到唔知放左幾多日咁

最後的晚餐

中藥療法副作用

塊牛乾到呢

繼續吹

有痛風底就俾痛風餐啦

有痛風 不反了

係咪人肉？

無野好打到連呢d都拎黎打

最後一餐食好d正常既

火化爐個火太靚 忍唔住燒隻雞全翼

中共又想打飛機spin今日河蟹政策

去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

中共想spin走今日網絡河蟹政策
去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

痛風死 不計算肺炎

證明保護衣需要重用

咁民建聯係應該派蒸籠, 而唔係派口罩

件嘢係咪重用緊? 後邊又寫名又晝晒嘢

做醫護但唔會睇medical history 唔知以前有痛風

我係中國人呀Hi

快d染病享受國家福利

咁咁住耐啲一世唔好出嚟

btw,支共洗白方法真係夠晒弱智

死囚最後一餐通常係豐富啲

豆腐，都可以引起痛風

咁落後架
居然無營養師同護士跟進

睇下小紅書班大陸人點樣係香港呃飲呃食

屍香雞翼

兩磅,thx

死囚最後果日都好伙食 食飽好上路喇